蓬佩奧訪中 與王毅相互嚴厲責難

中國和美國雙邊關係持續惡化之際，美國國務卿蓬佩奧和中國外長王毅今天會面，但一開始的氣氛就冷若冰霜，兩人相互嚴厲責難。王毅與蓬佩奧（Mike Pompeo）會面時說：「最近一段時間，美方在不斷升級對華貿易摩擦的同時，又在台灣等問題上採取了一系列損害中方權益的行為，並且無端指責中國的內外政策。」

蓬佩奧向王毅表示：「針對你所描述的問題，我們基本上意見不同。我們對中國採取的行動極為擔憂。」蓬佩奧剛結束北韓訪問，他此行曾與北韓領導人金正恩會面。

幾時先有習狗回應

正喇

Cold War

一開波寒暄都冇就互屌

雞同鴨講

互屌好事黎，會更不和

幾時拘捕埋美國佬呀

王毅永遠得呢招

A: 屌你老母
B: fuck your mother

互屌一小時

未過選舉
根本就唔會傾得埋

邊個係1
邊個係0

習帝呢？

覺唔覺王毅好似芝娃娃

王毅好球

快啲屌鳩啲白皮豬反佢枱

跟手斷絕兩國外交趕曬啲洋鬼子出去同鎖國

再燒曬啲大使館迫其他想係中國開使領館嘅國家要求上貢

一定佢地簽埋承認中國是最強大的永續雜帝

最後加一句我的国又贏了

加油支那

草你媽的迫

捉鳩個肥佬啦
我地中國咁勁 驚閪

捍衛國家尊嚴 支那切勿低頭

之前西方國家由得你條蝗毅成日鳩噏亂吠, 依家美國佬唔撚瀉你, 自己攞架來丟

好心人地諗住黎講北韓, 你贏國就自己伸個頭出黎比人屌

爭你地臭閪支那肉便器食黑腸既權利

之前仲有人吹奏佢有霸氣

邊有相互責難？
王毅：你錯了快認錯
蓬佩奧：中美存在根本上分歧
美國講野大體好多，唔係責怪你，只不過係因了解而分開，叫你死左條心

要開戰了

佢仲有"眼超超"同"手指指"兩招

對住蓬佩奧 都會咁做 ？我唔信

捉佩奧去洗頭
再要佢係電視用普通話講愛中國愛共慘囉
你班支那豬都唔係第一次咁迫人嫁喇
唔係咩

見到王毅個閪樣好難唔開佢波

亮～劍

呢條撚吊真係好似嗰d 拍戲得個死人樣, 一開波就見真章嗰d柒頭

佢呢啲唔係霸氣
係無料
因為無料先要扮嚴肅黑口黑面
做外交官做到嬲咗成村人嘅款
反而係欠缺自信嘅表現
因為好緊張
先每次都好似如臨大敵咁

習總行過亂入

係支國啲官先會咁，出嚟擺起個死人款，連香港啲19官都係，一副自以爲高高在上嘅死人格

打交未

係自己主場比人屌

王毅呢d狗雜種一巴打埋去就唔敢再吠

有冇發現成個貿易戰
刁大大一句美國壞話都冇講過
全部叫D o靚講

一早縮返入佢老母個西啦條小學雞

萬一出事有得賴下屬

人地肯讓步嗰隻先叫霸氣，咩都爭取唔到只係識屌人，只係以前個金仔，金仔宜家都進步咗啦

支那狗 講唔通ga 打啦

唔好縮

子女,家財都係人地度